csl跳返去數碼通會唔會蠢左？有冇同道中人

而家屋企4個人各自上台
total月費要850
得一個人係無限一個係低速無限

呢排8到數碼通家庭plan
$707 4sim 20GB Fup 無限plan
送三叔A8S

各位巴打覺得抵唔抵屌

價錢上係平左比起而家各自上台
唯一concern 數碼通而家係咪依然慢

兩年前就係嫌棄數碼通速度唔似4G
先跳去csl，點知又係一個伏
一有蓋就隨時load空氣
雖然冇蓋真係可以百幾二百mbps

屋企坐窗邊
csl用量皇實地測試

707 4SIM重要Fup算抵啦

唉有1sim半年 1sim 8個月先到期呀

不過我諗賣L左部三叔我應該都係平左既

三叔中階賣得幾多錢咪玩啦

搵到收買佬2400收左佢

CSL 4SIM 20GB本地 2GB中國 扣埋部機價都係550度
2個月前簽

我就係csl舊客唔想再load空氣啦

係聽聞1010上網有priority先心思思

快就真係csl/1010
但smt就穩定

數碼通我感受係穩定地慢

用緊基本上都至少有30

用緊靚plan 入室內/搭車無慢過40
利申 新界撚 搭車返港島

認真smt最好

1010 都係一鳩樣

利申：用緊1010 後悔到仆街

你1010講priority?
你啲個人客仲低過曬大量企業/員工plan客,
仲有你唔好以為pccw見你係1010個用量皇就會畀多啲呀,一樣架炸

者係員工plan優先呀？

員工唔優先,點sell客呀
當畀部機(店鋪陳列/sales上企業借sim過老闆試)水魚
試個網果時竟然都會load空氣,咁仲洗做生意

樓豬又幾快咼
利申 用csl喺公司扮工玩手機速度

原來係咁真係而家先知

smt直接上官方買定搵街場買抵屌D

所以結論9龍用數碼通定係csl好d csl用量王好撚貴

坐MTR轉3G啦 用緊1010

我自己之前係上csl家庭plan
3sims $8xx 20GB
但真係太貴跟住之後我拆返自己個條線出黎上左smt 學生plan $166 10GB
我覺得csl 繁忙時間地鐵load空氣情況嚴重d

你個plan好抵架啦有FUP雖然係限速

岩岩我揾 sales簽 csl 4sim 20gb + 用量王
516 蚊

CSL 垃圾來。枉佢仲成日話打online 超順 食蕉啦

利申 Smartone. 雖然比以前差咗 但都無CSL 咁差

好平，請問喺呢度定街站搵？

3g就上到？

無用過CSL
用緊smartone 6gb FUR $324/month
除左地鐵收到外都搵唔到其他好處
黎緊會轉翻3HK

smartone垃圾 用咗你會後悔

自己down apps 求plan王

啱啱csl轉smt 續約無優惠所以先轉
實際上分別唔大（不過smt好小小係真 始終穩定）

有無咁慢？

係屋企測 無特登靠窗

係公司最快可以160mbps

上求plan王揾sales

續約都做到

剛剛250續左

sales平少少

呢個就係我2年前數碼通跳去csl原因

咁我寧願1010

計落仲平d

CSL用家，唔覺特別快

咁有冇人總結邊個好

唔通係3HK?

我csl得8gb仲要$316
黎緊完約諗住轉smt 加上台出iphone
但平時唔搭地鐵 只係搭下火車同其他車
同埋成日去郊區 都唔知smt其實好唔好

你csl好貴

我而家$233 6GB 用量皇

3亂收費問題太多人講從不考慮

4年前6gb已經$316 之後佢2年前叫我續約 話送多2gb俾我 我續左 而家就完約我覺得好似俾人搵笨咁

SMT
iPhone X mx 黃竹坑站實測

Fup係咩？
我1010 5張sim無限都係600左右

之前由SMT轉左去3
感覺冇以前SMT咁穩定

公司機支那移動

確實係
但全世界都搵舊客笨

from 1010 sales
用量皇 mean 當你於某月份使用的流動數據用量超過你所登記使用的流動通訊服務計劃包含的每月20GB數據用量，你可繼續使用流動數據服務而不受速度限制。然而，你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，你的流動數據體驗或會受到影響。

Csl用家 簽咗2年 仲要捱多大半年
比d情況參考下
西鐵 兆康至天水圍/錦上路至南昌 都收唔到
隧道 入大欖隧道至行汀九橋一大半 都收唔到
地鐵 基本上好多站都收唔到

都係用緊 4G 8gb

我用緊1010 $232 6GB 用量皇

新站都咁慢？

夠睇YouTube 啦

係公司實測 （柴灣）

爆左6GB 會唔會好慢

1010用量王緊既時候地鐵上唔上到網
定係要競速王 or 未爆data先上到

同是天涯淪落人

1010係地鐵有咩評價
就簽約

同問

無分別

咩係競速王

地鐵睇到片嗎？會唔會load空氣
最concern呢樣

繁忙時間 綠色線同太子站收得好差 長沙灣站都會斷一斷線

西鐵荃灣西至綿上路站 垃圾唔多人都好慢

東鐵線表現一般般

成條藍色線 紫色線ok

紅色線好少去 唔評論

會睇到片 唔影響 load空氣就睇咩線 我上面有講

慢成點？
睇到YouTube嗎？

咁真係好過csl wo
csl綠色線成日load空氣

最常搭東鐵同綠色線

咁你唔好用1010/csl

blue線近太古果邊唔ok ar

兩條都load空氣呀？

反正我覺得好難有台垃圾過CSL架啦
但求少d死位

你一定係未見過真正嘅垃圾——CSL

無錯！收爆load空氣大法

繁忙時間 線色線慢到仆街/load空氣

ok wo唔會斷線唔會load空氣

csl越用越廢 而家畀約綁死左 如果唔係我都轉去數碼頭或者3

唔關事 如果你明一個台點解慢 你就明點解唔好用邊個台

Csl太多客，又1010又sun mobile
Smartone貴，客冇咁多先保持到質素

csl 屋企唔算慢，不過觀塘線一多人就仆街

者係點，講detail d pls

太古

收得快唔快只係睇下個站個更新工程做完未

700mbps以上都見過

每個台地點一定收得差，而其他台會收得好

所以都只係睇邊個台會最適合你嘅活動範圍

你要開咗hybrid download先咁多就收嗲啦,個multi出賣咗你啦

數碼通而家好多地方都收得唔好

十MB左右 好過4G load空氣

試過真係work

朗豪坊實測

csl 3g

csl 4g

1010 4g

你調轉咗嚟講
csl 1010 sun mobile全部速度都快到仆街 又順 全港都收到
smartone呢d垃圾 永不錄用

原來csl 同 1010 真係有分別㗎

死捉個fd陪我test

舊機同新機 支援既網絡規格都唔同bo

咁試唔準喎

無計啦搵到1010咪偷笑
仲要一樣手機咩

csl用8+
1010用xr

1個得cat 13行3CA@600,
1個行cat 16有5CA@1024

做得benchmark就當然要用同一部機同OS環境先得架嘛
頭先我就自己用部XZ2 premium再用3張唔同卡做咗個啦

上咗圖先

(個screenshot唔知點解會縮埋一角,請見諒 )
第一張係自己張用量皇
第二張係同事張家庭plan
最後就係公司企業plan(應急線路,我都係偷用)

咁3同smt邊間好啲？

csl一過左標準用量, 開始用量皇之後
佢將個priority調到勁低，慢撚過西
地鐵同多人位置一定上唔撚到
好撚癡線

我諗每一間嘅所謂無限plan都係咁上下
自己用緊3仔嘅21Mbps無限plan 一過20GB就絕大部分時間限速7Mbps

數碼通垃撚圾
利申：地址屏山華嫂，iphone plan

都唔差啊 有40Mbps以上

未試過搭地鐵同船係睇到youtube
我個fd 3台係輕鬆打機睇片
完約想轉穩定多過快

有7Mbps都好丫
csl用緊用量皇+多人果陣，0.1Mbps都無呀!

好快喎
我一年前續無限 $316
呢家707仲有a8s送

我有個fd就係用緊csl嘅用量皇plan
佢冇你咁誇張得返0.1Mbps

1係csl用量王
2係csl 家庭plan？
3就1010公司plan？

有冇理解錯

數碼通黎講你好L快架啦

呢個好多人講過應該過20GB就鎖速7.2mb

316係自己一個上台？

csl用量皇一收得差就黎料

正確

我有張clubsim備用 都係行csl網絡 又冇咁差體驗

咁1010公司plan真係唔錯wo

用緊csl港島新界來回走
垃圾到狗也不屌

大欖交隧道收唔到
香港仔隧道有兩段路收唔到
番工放工時間西鐵地鐵load空氣

用緊1010 家庭plan 5sims 20GB +用量王 $520左右...

地鐵快嗎？
過用量皇會唔會好慢

唔算太慢... 5張加埋 我2星期就用左佢100Gb...
我在家上 測速有140mb左右
地鐵未試過...

你係簽2年？
我問最平$400左右但要簽3年

簽2年呀...

喂呢個實質儲值卡嚟架,用一用隨時可以收你錢,唔快點得
(不過點快都唔夠企業/漫遊客快)

我問嗰個plan係企業家庭plan，咁應該都快

起碼係行緊先,好過CSL跑兩跑就仆一次街,我睇見都燥燥地

成日話數碼通慢，我又真係唔覺
只要收到就上到網

要DL啲好大舊既野先睇得出,平時用真係唔覺,所以我係求上到網先再求快,無可能未學行先學走

岩，通常都係更新app先會要好快，但係屋企一日一更都足夠了